其實點解唔將moodle擴張到全香港中學?

我想講moodle咁方便，又好用，點解中學唔用 ，仲要用紙……

e-class

我中學個陣冇呢啲野，係上到去接觸moodle先知呢個世界唔洗用紙上堂……